比我做老細一定叫下屬今日唔好返工

講明先只係講緊返office既
做緊急事故同做善後既唔計
先講交通
十八區到到都有樹阻路
唔係講緊三幾棵
巴士小巴的士要行都有困難
地鐵十幾分鐘一班要上車都難
要人番工會增加交通壓力
只會拖延善後工作
再講安全
屌你唔係剩係打風個一刻先危險架嘛
打得咁勁一定有好多隱藏既危機
又叫人留係安全既地方暫避 又要人行出街返工 玩野呀
比我返工時整到一定叫賠工傷
然後到人情
你下屬可能就係屋企爆玻璃同水浸個個
比一日佢地定下驚都唔係好過分姐
最後係士氣
返到工都冇心情同你做野啦
不如大家都抖一日
第二日再返大家會更加落力做

利申 搭緊車 可能遲到

咁識體諒人 所以咪唔撚發達 做打工仔囉
要賺錢緊係刻薄員工啦
畀錢你放假呀？

我都係換件衫番工先

無商不奸

係香港人唔識體諒人姐
發唔發達都係咁話

奸都唔係問題
根本咁既情況下要返工係唔實際

所以你唔係老細囉

所以你咪要返工囉

好人做唔到老細的。

而家做老闆一定係叫D同事記住準時返工 提早搭車
之後自己係屋企

Agger

我諗我老細就係咁

一個月小左5% output 唔掂檔

因為我果個都係咁
啱啱等好多班輕鐵先上到
同阿頭講咗聲會遲
阿頭係WHATSAPP GP同老闆講我上唔到車會遲到
咁要用WHATSAPP姐係唔係公司啦

大家咁話

所以你咪做唔到囉

香港人就係賤

屌仲未打電話話會遲

係啦 我做唔到啦

訓醒喇，番工啦

香港d仆街老細邊撚到識諗
尋日最大風個陣冇叫人返工已經要還神啦

巴打們第日做左老細記得唔好叫下屬返工

老細實同員工明知多人唔識預早時間出門口架咩

老細就unun腳有司機接送

條馬路行到咩
老細只會留係屋企whatsapp我地

屌係大圍企成個鐘
唔撚番啦屌你老母